(我係分化撚) 九東區二老販民劇本

九東快必同胡志偉夾死李嘉達, 然後搏GPhone被DQ
區二就梗係打死王伯羽無誤

不服來辯

推

咁區二我投王伯羽了

擺明係涂謹申想逼死王伯羽啦

之前廢涂想用年資大呢招呃人投佢

舊販民都想夾死中箭系不過人地太出名夾唔死渣

繼續負評

最近開咗個post，快啲入黎救救樓豬幫手like，好多泛民dislike我

九東出現民主派自我攬炒！邊個係鬼？

So sad加油